[乾隆都好仆街] 延禧攻略 20:30 (10)

不過爾晴係終極大仆街！

瓔珞

傅恒

皇后

李玉好撚過癮

皇后都睇得出皇上根本自己想要瓔珞，先比咁多藉口阻攔佢同傅恆
何況皇上係天子，佢要既野邊會要唔到
只係用藉口唔比傅恆娶佢

狗皇帝

爾晴點死架

神又係你 鬼又係你

自己虐待完人，又要懶哂心痛咁

表情好正

肥太監應該成套劇智力最高

仆街皇上

垃撚圾皇上，仆街死啦

皇帝戈兩個公公都好搞野

幾時先可以見返皇后

咁都負皮

頭半個鐘訓左無睇
點解英洛會跪雪？

皇上大仆街

升左？

第一時間搵皇后

咁都得

聶遠真係做得好過霍建華好多

瓔珞

食左？食埋右？

瓔珞好靚

皇上

做左貴人？

又摸頭

皇上夾硬到

除衫

大陸人唔係覺得咁樣叫浪漫下話？

執左屍

皇帝鳩痕

升職

皇上係狗

瓔珞最愛其實係皇后

皇上個奸樣

皇上淫到

皇上立即成個唔同晒

皇帝同班太監只係諗女女女

夾硬要人做貴人

今集係大陸版第幾集？
我老母要上網繼續睇

G

換左衫又好似靚女左

淫到出面

恭喜娘娘

唯一支持令后cp

皇上又食咗條處女

又鳩痕

仆街仔

髮型問題

皇上個表情咁淫既

瓔珞同皇帝既相處真係好撚過癮

皇上正仆街

就地正法啦

女女女

狗皇帝個眼神鹽濕到

咁就升左職？官女子？

皇上：仲食你唔到

皇上你對得住李玉？

好淫賤

未升啊？要返長春宮架？

聶遠啲眼神真係好到位

子龍

一個唔撚想理另一個
一個只想女女女另一個

有幾過癮？
好惡俗

咁睇又幾sweet

一切都係皇上嘅計，八奇級溝女策略

佢做趙雲咪好啦
做呢個皇帝唔知點解硬係差緊d野咁

睇過個台灣人分析，話櫻珞根本係古代版嘅型tb，喺度溝女同事同女上司

跪完可以返長春宮

皇帝要佢跪完先返得去服侍皇后

今晚要你臣服係朕龍威之下

選項一同選項二都係比皇帝食

霸道總裁古代版

個舅仔食就話唔門當戶對

自己係皇帝高食乜都得

富恆：仆你個街，又話瓔珞身份低賤配我唔起？

唔該

死淫蟲

舅仔唔配

我覺得佢做得幾好喎，d微細表情都交倒功課

選項一可以同富恆講我唔係爭你條友， 而係佢貪慕虛榮

其實佢係話富含唔配

滿洲人沒有一個是無辜的

可能真係得大陸班傻鳩成日幻想自己係皇帝 先會喜歡咁既橋段

女既話，應該都係大陸太多霸道蠢材系列先搞到會有女人鍾意咁既橋段

老淫蟲

皇帝:跟住我照jap你

聶遠

皇上俾機會佢返長春宮，但要佢揀以下一樣野做
向傅恆承認冇中意過佢，只係貪佢有地位

或者跪住咁行雲全皇宮

lm

瓔珞正式上位

皇后係呢套劇既功能已經無乜,可以死了

搬皇后出黎

痴線佬

講咁多藉口

食得魚翅多都鐘意食粉絲

皇帝鳩痕就鳩痕
講咁多做乜鳩

皇上已經好想屌人

做到某啲位青筋都爆哂出嚟

唔知富察咩心情

皇上：我啅完你唔升你做貴人咪得囉

越拒絕越想屌

你越拒絕皇帝越想要

咸濕佬

高貴妃死左唔夠幾日

同和親王一樣荒唐

屌就屌啦

不情不願先有趣味

其實我覺得皇帝根本唔會逼佢
睇皇帝對純妃就知

皇上呢到成日想試瓔珞係咪貪圖富貴

屌啦

好撚正

個個都死我咪一個都唔屌得

皇帝都要強姦

咁鍾意強姦遊戲

幾個月啦

哇屌

Wtf

有意思有意思

皇上好波

痴撚線架

屌, 無得避
櫻珞GG

兩姊妹都要比人強姦

好撚賤

櫻絡轉數轉得快

瓔珞MVP

櫻珞好醒

皇帝真係又傲嬌又犯賤

好波

心聲:朕要屌你

瓔珞好波

屌

走唔走得甩

照屌

撚狗

做乜撚野

識玩

皇上鍾意呢type野

瓔珞愈睇愈靚

兩姐妹都比愛新覺羅氏女女女

皇帝比瓔珞撚狗咁撚

瓔珞曲直難分

乾隆會唔會鐘意sm

皇上心諗︰就同你玩多陣

即刻鳩縮

玩野

又鳩縮

皇上好on9

做乜9

笑

櫻珞

正on9仔

假到
皇上點會睇唔出

瓔珞忍唔到笑

皇上尻都硬撚埋最後唔上， 邊個信

乜撚劇情黎

曲直難分

咁就撚到佢

笑死

皇上明顯鍾意老強
人地一願意 佢就唔上

暗笑

當皇上狗咁撚

痴撚線地咁醒目

皇帝豬咁愚

拆到招

皇上扮咩矜持

皇上無哂癮

原來笑片黎

好撚戇鳩

你條條女都心存不軌啦皇帝

唯一值得睇都係睇瓔珞撚鳩個狗皇帝

皇上又俾狗撚

皇上比人彈鐘

輕鬆

見皇后啦

係lo
以為皇上照屌

屌完先算啦

皇帝:屌左就冇得玩呢d慾拒還迎既遊戲

蠢撚過豬

狗衝去揾返真愛皇后小天使

以前d人咁撚蠢 個個都腸必直
醒少少都贏9條街

醋

明玉焦急樣好qq

瓔珞大狀冇咩case係打唔甩

三條女攪基算啦

偷笑果下好正

皇后又做乜鳩

乾隆戇鳩係跟番史實姐

皇后真係冇牙力

根本唔係鍾意傅恆

皇后做咩發脾氣

皇后嬲乜鳩 有冇人解釋？

皇后做咩啫

皇后小器過方丈

同純妃一撚樣

用心良苦呀皇后

主角光環咋 佢唔係主角死左十世啦

仲因爲之前太妃嘅事？

皇后又搞咩

事到如今
皇后係咪想叫瓔珞做皇上條女

真愛

點解皇后唔認佢,
想幫皇上助攻?

皇后唔想櫻絡再留皇宮 咁樣會失去佢地一直想追求既自由

皇后先係最愛

最愛皇后娘娘

甘動刀咸左。。

大妃件事皇后罰佢都係為左想保佢咋

櫻絡好瘦

皇后好慘

皇后係咪就死？

皇后只想瓔珞自由，幸福

仲有三集

皇后真係全職抑鬱症病人黎

之後會幫皇后行返路 大家放心

皇后好好人

我都覺，同純妃一樣

洋蔥

喊左

點解負皮

櫻珞同皇后既情誼好好睇

皇后真係慘

比比鳥

好感動

個姐姐點知瓔珞勊母，爸爸拋棄佢落河？

屎一樣既廣告位

瓔珞鐘意皇后多啲定傅恒多啲
皇后
傅恒

仆街啦你去

皇后死左係咪無感情戲睇

咁即係佢本身唔係姓魏㗎喎？

不如你嫁比皇后啦

皇后,想英樂離宮,做返自己

留宮中=失去自己性格

頂，每15分鐘就見到do姐

係愛呀

剩係得仆街皇帝諗住自己條鳩
皇后，傅恒，瓔珞都係為愛嘅人著想

有無人覺得套劇可以CUT哂袁春望D戲份

傅恒

放心 後期佢挽晒

瓔珞好憎褲痕喎

應該係比人救起左然後姐姐帶返返屋企

大後期根本春望攻略

就係覺得無咁既必要

呀佘VS瓔珞已經夠

50集左右夠皮啦

Why not both

唔好劇透

櫻珞係咪無晒親人? 走得去邊

因為瓔珞愛嘅皇后

佢老豆咪生勾勾

老豆係宮做野 但係唔撚理佢

後期阿佘智力大減

令后

點解明玉可以咁得意架

企得番就死期到#be

係愛呀 哈利

明玉

明玉同瓔珞都好撚瘦

明玉好得意

明玉笑位黎？

我都要陪住娘娘

唔好漏低我

好溫馨

皇后喊到我心都痛埋

我覺得明玉個配音配得唔錯

契家佬登場

好似創世紀3兄弟咁
明玉就係ON99果個馬志強

明玉好搞笑

邊個黎？

爾晴成個葉劉咁款

屌，爾晴成個樣都有氣勢左，串柒柒

演技好好

好Sweet

笑啦

老紀咪考試考返黎

爾晴嫁比傅恆細佬咪幾好

想有就有

明玉好正

純妃 goal!

佢嫁啤邊個都一樣 都淨係為自己

明玉咁醒既

明玉真係好鬼衝動

媽啊好柒

係門口

同係廁所講老細壞話一鳩樣

純妃做左嫻妃隻棋

唔怪知啦....

既然都係為自己，嫁個會對自己好/愛自己既好過啦

明玉今鋪好關家姐feel

純妃真係好撚淫

純妃好似無牙咁

皇上中出左幾多次

純妃一搞就大肚

記仇到
明玉死得好慘

明玉幾正

瓔珞知唔知純妃爭d害死佢

明玉又小學雞

大咗肚仲淫

瓔珞著左爾晴件呀嬸衫？

又抆草

皇后對佢咁好做乜
遲啲佢殺你嗰仔

明玉唔好嬲嬲豬啦

皇后係咪仲會生多件跟住死埋？

又溝明玉

係 本宮好快同大家講再見

純妃俾媚藥佢食

瓔珞要氹埋明玉開心 好忙

身體咁虛都咁快又生到

扶住都可以跌既
但娘娘演技真係好好

純妃

好正氣

原來有起歌位

講親邊個都喺度偷聽

其實佢行倒下，咁行得番只係練習同時間問題應該

不要扶他

加油呀皇后

正呀,起歌

屌呢個位起呢首歌 玩野呀？

醉左咁都係 扶極都會跌

好感動
不如依一刻大結局算啦

頂換走咗雪落下的聲音

配吳若雞首歌又幾正

屌播依首歌即刻冇晒feel

好勵志

其實咁係間接害死皇后

好地地播首吳弱雞。。。

首歌幾正
又夾套劇

點解？

唔洗睇啦而家

比首咁既歌換走咗我

皇后娘娘你可唔可以唔好死呀 無咗你，我唔想再睇落去

咁多人候住個位

因為行得返又可以生仔？

應該又係權鬥

劇透藍字啦 屌

明玉好靚

頂 播無線歌 明明本身嗰首好感動

拍得住iu bb

好靚

D咬字好正
唔係譚仔阿姐

廣東話算唔錯

果首好好聽, 又有滄桑既感覺

換走咗你真係錯晒 本身呢段係我覺得全套最感動嘅位嚟

明玉其實最正

行得生得等死

加油啊皇后娘娘

有冇人需要透劇

成套野最感動係瓔珞明玉陪皇后日日物理治療呢part

條裙 好QQ

無計 本身嗰首夾好多 全劇最感動位

廣東話幾好

你CUT得好怪下 好撚膠

原來劉邦一早玩過佢對腳

本宮行得啦
本宮好開心

大結局啦

其實只係肌肉委縮

-全劇終-

cut 左 明明首歌唱好耐

明玉個樣好妹仔

話時話,對鞋好似唔好著

娘娘隻手

瓔珞一係度就乜都得啦

快Ｄ俾皇帝用狗仔式中出生多件

cut得好

3p

明玉瓔珞好有愛

變左愛妃

依幕好尷尬

點樣Cap圖Cap得咁快

震蛋on

話時話 之前生左金瞳bb個個貴人呢？

當皇后死嫁你個仆街仔真係

咁樣得唔得？

會為他人著想既就唔會係皇帝啦
而且皇帝大多都唔會有愛

之後先會出返黎 有洋蔥

皇上應該執多純妃兩劑就厭

奶濕個西先！

棋姐

佘

牛角包鼻好正

蛇c

皇上係咪完全唔想掂呀佘

後宮個個話生就有得生

仲未係時候？老啦你

阿佘d表情

老余真係幾樣衰

臭西

啲眼神勁到

大boss出場

上位

呀佘都反

「肝腦塗地」呢四個字呢排聽到好多次

袁春望個樣真係好撚黑人憎

我慢慢地聽 雪落下的聲音
閉上眼睛幻想它不會停

好奸

有後生當然屌後生

袁春望其實係呢套戲真正男主角

傅恆大人

褲痕

呀佘做乜咁睇佢？

記得佢係當日死唔認錯個太監？

少爺

以為係爾晴24小時監視 原來係明玉

老實講 皇后係因為皇后 所以先至好人 如果佢一開始好似阿余/瓔珞咁嘅身世 死咗久

佢對大細眼奸得好自然

我都係 明玉真係八妹仔

袁春望個配音好唔夾 一陣亞視味

企開D啦

好夾喎

呢d日常睇得好舒服

袁春望係男版櫻絡，聰明又復仇心強，不過行錯路

褲痕去山西 係咪要準備被帽？

由武則天開始，全部大陸劇都俾佢改晒d歌

反而頭先隔離個肥佬公公把聲好好聽

啫係由第一場雪到宜家撥扇嘅天氣 傅恆都無搞過爾晴

屌 就咁大結局啦

扯唔起點攪

咁佢有大體加家底, 做到后,真係母儀天下feel
睇咁多戲,好少有皇后咁討好

可能未識屌西
應該叫家姐同佢練習下

咸濕皇帝可以去長春官玩5p

過幾集最最最最重要個場口換走咗我既話 我一定屌撚死無線

過埋今晚，之後成個星期小心打爆電視

爾晴同皇上搞左未

無鳩果下慘呢

唔想睇了

咁頭先嗰個四少爺呢？
臭雞爾程見到佢出晒水咁

係咪關我事個場

下星期女主角轉左爾晴

御前侍衛應該就係清朝MT

Sor,係爾晴

不要再說了

皇后死個陣唔會又播佢首tvb歌呀
明明佢頭先都有播 宮牆柳

咩藥黎

可唔可以劇透下咩情況下皇上連自己舅仔老婆都搞

皇后算吧啦
所有野都係你老公搞出黎
講黎巴撚咩

酒

明玉又撩返起人

飲大左

明玉個樣點解咁妹仔

瓔珞都算拎得起放得低

明玉又pure又true

明玉果場重要D

唔通係今日？！

契家佬

飲到好撚醉再加上被惡意勾引

青蓮BB出場未

死毒撚

呢套好睇過如懿傳係因為有輕鬆位笑位
果套全程都好dark

好撚毒

做乜？

個婢女講出黎做咩

青蓮

西痕到咁

好慘呀

3兄弟同爾晴4p啦屌

咸濕就咸濕

青蓮mola mola

爾晴好變態

屌記錯 一見到爾晴套綠色衫就有啲興奮

唔好呀青蓮

哇依個都好靚

痴撚線

幾靚女喎

又開四少爺條線做咩

D關係好亂啊
妹仔又鍾意富恒？

癲婆

爾晴dllm

純粹為佢遭遇感到悲哀

爾睛快撚d死啦

垃圾劇

青蓮咩人黎？
今晚先第一次見

爾晴到底係咩人
點解可以無啦啦上位
好似係高官個女？但點解會做下人

僕人鋪床摺被有咩錯

爾晴呢d癲婆應該好好屌

青蓮都係鐘意傅恆
佢玩曬啦

其實只係普通妹仔嚟

爾明唔係以為博恒真係佢啊嗎?

被賜死好爽

爾晴幾時死

係囉 下人執下被舖

痴線女人

爾晴係咪港女既前世

呢條癲婆真係心理變態

黑化啦

一早預左人地唔會屌你嫁啦

爾晴快死

佢真係癲左！！！！！！

俾我都唔中意爾晴嘈喧巴閉既女人啦

富恒日日死老豆樣

指甲

慘

公主病始祖加嚴重神經病

做完

好撚變態啊

點敢屌佢 j都咬斷

青蓮好撚正

抆哂指甲

青蓮bb啲指甲

痴撚線公司

青蓮 好傻豬呀

係咪幫佢保護個袋仔

煎巴佢啦死廢柴

一個普通妹仔執下床，有咩問題

你娶著個咁既老婆都日日咁既樣啦

煽情都有個譜
明明就死
仲拎個春袋出黎做乜

痴線

人地替工, 比爾晴打成咁

痴撚線公司
爾晴呢個痴線西
幾時死啊八婆幾時落地獄啊

痴線 有幾變態先抆曬人地d指甲

點解要收埋個袋

成王敗寇～～～～

青蓮好慘

皇后咁快又生一個

有啲似程瀟

呢個仲靚過瓔珞

佢真係癲左

未睇過一套劇可以集集都咁好睇

個袋瓔珞送既？爾程又唔搶走佢既

傅恆應該話過書房唔比其他人入，用爾晴個心態就係我都唔入得，點解青蓮會係裡面

一定好好屌

下集

聽日又爽又sad

TVB cut左青蓮條line?

下集真係會打爆電視

慶妃又高又靚

應該係喇 第一次出場？

佢幫褲痕收埋櫻珞個袋唔俾痴線婆見到咋？

青蓮條線係點？

全劇唯一好人只得皇后

爾晴好似唔知，明玉就知

明玉呀

個袋係令妃㗎 青蓮忠心先幫手收埋

仲有海蘭察

阿蛇燒死皇后？

屌 聽日皇后係咪要自殺啦

仲有一part俾爾晴賣去個雞

唔想皇后死呀
咁慘咁辛苦生到個仔又要死

頭先咪講過除咗「打掃嘅下人」之外，個妹仔咪就係打掃嘅下人

有冇人同樣覺得爾情好似麻友

Cut左？

應該係阿蛇借爾晴手放火

主角光環

純紀妒忌成恨 恨下毒手

根本係中國版HOUSE OF CARDS

未到

個個post都有人咁講

玩哂都冇用,自己想要條女比皇帝ntr左

啲女被佢溝曬去

係咪唔會再有英洛同皇后好似之前咁快樂相處？

個香囊唔係一開始櫻珞送比褲痕咩?
個妹仔見到個香囊如果比大仆街見到既話
實炒大鑊，之後先幫褲痕收埋

本身打掃果個係男人嚟
青蓮只係替工

係有啲唔起眼 但係靚嘅

傅恆

我明 但女人都可以係打掃嘅下人㗎嘛，爾晴做乜鳩

其實一切禍根都係傅恆
如果傅恆對爾晴好d 就唔會搞到佢發曬狂
如果連戲都唔交 咁一早就唔應該扮偉大應承

我覺得似台灣個陳喬恩

爾晴幾時死
唔想再見到佢

聽日, 聽日都係兩集

我屌爾晴老母

我估（估㗎咋）傅恆間書房有定左係邊個入去打掃

佢做雞我都願意埋單啊

屌那星唔好再講喇
仲以為皇后死得好安詳
原來係比人害死?

所以鷲哥真係講得岩，雞即係雞

依家依家咁仆街 點睇落去啊
睇壞人

傅恆叫左爾晴比時間佢，係爾晴自己心急
明知對方係咩人，心裡面又中意第個，自然花既時間要更加耐

但明知勉強人只會有一個結果

啲人講啲唔講啲
自己睇算啦

前後差唔多5年喎

佢開始想對佢好d, 接受佢, 點知爾晴又因為自己既疑心, 做衰野

頂好驚皇后自殺要播吳若希首歌

唔係純妃害 唔好亂講啦 自己睇啦

但係爾晴未嫁人之前係洗横手架喎

時序錯左
佢係做左衰野 呃人做左好野 先開始接受佢 點知原來係講大話

感情既野邊有得逼
何況傅恆係有嘗試過，只係爾晴自己心急又搞呢樣搞果樣先搞到傅恆唔想再試

皇上賜婚 本來就點都係佢地架啦
你估真係話抗旨就抗旨咩

個人平身賤 做咩都衰格過人
褲痕咁正直點唔會鐘意依種啦

*本身

今個post 推得幾快

嘩 好撚婬

唔係純妃
場火係純妃燒，個仔係因為咁樣冇左皇后先崩潰，之後再發生一連串既野

喺地安門無佢喺到佢同珍兒都死咗lu

Sor 錯post

重點係爾晴係皇后死左個仔之後去同皇后講
佢同皇上扑左 有左皇上個仔 之後皇后先想尋死

傅恆雖然唔中意爾晴
但係一開始又以為佢性格唔差，所以先應承過嘗試相處落去
點知條臭西自己搞衰哂啲野

其實無搞到佢 有片段睇到佢爬上床望住皇上 見皇上一郁就落返地喊

我覺得個個都有份
嫻妃係側邊講野令到純妃放火，之後皇后冇左個仔，皇上仲要怪佢唔識管理後宮，再到爾晴最後一擊

所以唔算係純妃狠下毒手
只係佢有份

純妃燒死皇后個仔，搞到佢再次受到喪子之痛，去自盡，你同我講唔係佢害死皇后...

重點係爾晴係皇后死左個仔之後去同皇后講
佢同皇上扑左 有左皇上個仔 之後皇后先想尋死

如果唔係 咁瓔珞做咩要殺爾晴?

點解個個都咁憎皇后？

皇后在永琮被純妃燒死，遭受喪子之痛，神志不清，再加上爾晴故意說出懷有皇嗣之事，大受打擊，終於徹底陷入絕望。在看透皇帝寡情面目之後，存了死心。一個人走上了宮牆至上，縱身跳下……所以咪兩個都有份害死皇后囉，而純妃後來被打入冷宮，然後被嫻妃滅口，根本唔駛瓔珞下殺手

劇透個d識唔識細字轉色啊

又cut咗

後尾先有架...邊有咁快

嗰到大6版都有cut 喺有啲叫做流出咁比人睇
爾晴比人毒死都係咁樣流出

係^

好多謝討論後面劇情既人肯細藍/粉字 但依然係有撚屌唔撚識細字 祝爾晴有幸做你老母/老婆/你個女

啱 有啲手畜好唔合作下

Ching有冇link

佢好似係廣東人

如果皇上冇搞爾晴咁佢個仔福康安係同邊個生架？ 傅恆同佢都冇搞過

應該係傅恒細佬]

唔係朝早訓醒先踢佢咩

你上youtube會搵到片段

新post留名，想問下 TVB 今日邊個位完

袁哥哥真係好靚仔

好多内容農場

冇5年啊 成婚只有1年 爾晴發癲個到有講
係爾晴自己太心急做痴線西

還以為連結會有得縮字
嚴重警告 劇透勿點

根本係爾晴自己on9，明知個男人中意另一個都仲要設局要人娶佢，大佬咁既情況下對佢冷淡先係道理啦下話？不過傅恆好人真係想用心對佢，偏偏佢就整單咁既野出黎，男人最憎就係呢d女人

頭先忍唔住睇咗後面幾集 好多喊位

係傅恒細佬架
爬上皇上床單只係順手佢設計黎打擊皇后
賤女人最後死得太快 唔夠解氣

呢段冇刪到, 只係近最後十集先會播返出黎

明玉最後究竟有冇比海蘭察中出

究竟邊度可以睇得到被刪片段啊啊啊啊

被我當佢個咀係西咁屌

要甩身，唔被寵幸，所以兇皇上，令佢厭惡

重睇啦！因為tvb今日果兩集等同大陸3集幾。睇到都o曬

係，第時，瓔珞返去報仇做妃子，仲正

好似唔係哦！好似係，1係同傳恒講我由頭到尾都係貪得無厭的，我只係睇上你地位家勢。，1系就跪完成個紫禁城。最後瓔珞講唔出，選擇跪。

順嬪幾時死

6x

皇后係雞 日日比乾隆中出

原來續集前仲有番外篇

乾隆肯先得架

完全唔夾 點生到依家個皇帝出嚟

煲完呢套劇好空虛
有冇劇推薦？中/美都可以

依家呢個好十萬倍

個post推得咁快既

你是咪搞錯咗皇后？

點解個配樂咁似以前tvB的西遊記

今晚皇后正式收皮 喜蠟塔氏正仆街

屌你班友劇透晒 仲係常貴人呀佢以家

生平
乾隆十四年十一月二十五日生。

乾隆三十一年（1766年）六月二十六日，鈕祜祿氏選秀入宮，初封常貴人[1]，時年十八歲，比乾隆帝小三十七歲。

乾隆三十三年（1768年），晉為順嬪[2][3]。

乾隆四十一年（1776年），詔晉順妃，四十二年因崇慶皇太后喪，未舉行冊封禮，四十四年十月初八與誠嬪、循嬪一齊補行冊封禮。[4]

據清宮醫案研究一書記載，順妃曾於乾隆四十一年懷孕，但最後流產。

乾隆五十三年（1788年）正月初九，降為順嬪，正月二十五日又將順嬪降為順貴人，原因不明。

乾隆五十三年（1788年）八月，順貴人抑鬱而終，年四十一。

乾隆五十五年（1790年）十二月十八日，葬裕陵妃園寢。

佢嘅生世都幾似呢套劇

[請珍惜皇后] 延禧攻略 20:30 (11)

LIHKG @ Android

唔得閒睇 開定先

睇秒5定依個好

30頁就開定?

今日果兩集應該會爆一個po

駛唔駛30頁就開定呀

劇入面嘅順嬪個原型唔係呢個 係香妃 即係容妃 係異域靚女嚟
不過佢似乎係將容妃嘅身世再溝埋順妃嘅下場就變成劇入面個順嬪

青蓮之後會好慘

人物就一定係呢個, [劇透]因為其中一集瓔珞係圓明園陪完太后返紫禁城, 問嫻皇后邊個可以令到皇上咁迷戀, 連當初常貴人咁靚都唔能夠, 究竟係邊個。 然後嫻皇后同瓔珞講, 常貴人已經封左為順嬪, 再賜名沉壁

所以常貴人 = 順嬪 = 沉壁

青蓮慘, 但唔算形容太仔細, 睇落慘嘅程度都仲接受到

延禧攻略啦緊係

秒5上youtube睇啦

今晚邊度有秒5？

冇睇tbb
宜家麻友雞點啊

今日tvb有無得播？

又做啦
爾晴仆街死

爾晴死癲婆 落地獄啦

青蓮都好可愛

青蓮原來似櫻絡

靠害

屌爾晴（1/1）

爾晴

唔係似 好似係因為少爺呢兩個字

爾晴攪成咁一半係富恒造成

你知唔知自己錯係邊

爾晴正仆街

滿州人不嬲都係生蕃

富恒背叛櫻絡既報應

爾晴真係大仆街嚟
大陸啲人叫佢稀巴爛爾晴（喜塔臘爾晴）

爾晴一嫁咗比傅恒就好似解放咗自己咁

整容整到成個麻友咁

無掛 佢有佐果陣 傳恒個樣

爾晴真係完全黑化，好難頂，好爭呢啲女人

見到佢都鳩縮啦 係咪呀

毒撚返房打j

女人就係咁，做左少少野就要你領情，唔領情就怨你一世

麻友係雞係公廁

今晚呢集喊到仆街

權力令人腐化，尤其一直想上位嘅人

今晚無左個b 聽日就...

我唔敢再諗 皇后娘娘

同個舅仔搞埋一齊咪得囉

明玉瓔珞互動好可愛

咁快啦？

今晚扑野

我屌你老母呀八婆

走啦八婆

好樣衰呀爾晴

爾晴仲係咪處

爾晴呢啲女要用鞭黎抽先得

究竟幾時有復仇睇

之前又幾咁想出宮，睇初雪個陣幾威

三穴都比我中出晒

爾晴幾時死?

好想睇陣間瓔珞打爾晴

侍咩疾 好返先嚟侍疾 會唔會早咗啲？

辛苦曬

邊3穴 女人有4個窿喎

袁春望正仆街！

爾晴有咩陰毛

一代偉人

冇睇上集，瓔珞點返回皇后身邊？

黃珊

你既責罰係蚊人指甲

爾晴做咩咁想返去

屌快撚啲摑佢啦

皇后身邊嘅人都好撚慘

引狼入室

爾晴點解要用百變小櫻把聲

唔貪心
有青蓮侍候我就夠

摑啦

未黑化都已經想係皇后病個陣，接受皇上，估唔到黑化到咁

皇后bb

打佢老母臭

櫻珞連皇帝都唔驚 你以為自己乜水

想拉攏皇后

打佢老母臭西

爽呀

打佢

打到仆底 臂力幾多

摑得好

好爽呀！

打得好啊

大仆街
打得好

連皇帝都敢串，區區爾晴

無人識你喎

打得好

好撚爽呀!

但攞哂彩

呢幕幾夾硬下

爾晴突然咁豬, 明知皇后最錫瓔珞, 仲係佢地頭玩野

你啱

打得巧

屎急就去屙啦爾晴

女人呷醋係可以無視任何野

佢招數永遠咁低莊架啦

好舒服 大快涼心

個配音搞到我以為係呀柑 唔夠奸

八婆d戲幾好

瓔珞比佢打到甩咗隻耳環

摑得好呀

用計使皇上見到瓔珞同傅恒有路果到明明好有計

而家突然又變返傻婆

點解瓔珞用掌唔用拳...威力應該大好多

洗唔洗出埋猛虎硬爬山啊

把聲以為睇緊百變小櫻

應該打穿牆

純妃真係好老

用擦馬桶既力

屌你都打橫嚟講
係你令到其他人嘅一生如此不幸

條路你自己揀㗎，關人叉事咩

岩岩先親耳聽到自己老公話對第二個女人未忘情

好想屌大左肚既純妃

都得喎 瓔珞做過辛者庫 臂力應該有番咁上下

果巴真係好正

你就算係皇后弟婦
你同我一樣都係皇宮內既一隻狗

岩哂呢D以為飛上枝頭變鳳凰既臭雞

睇訪問呢幕好似係完全真打

爾晴個演員完全無expect會比佢打到跌低

因為傅恆個心係瓔珞個度，佢恨之入骨

咁快生得

唉，從此多事

純紀係咪暗示皇上床上功夫好勁

仆街到

爾晴你仆街啦

爾晴個臭閪

唔係得一個貴妃咋咩？

皇后聽日死?

好淫

有邊個唔係

皇后同我生b 啦

媚藥

好似今晚

賤撚到呢爾晴

點解要幫皇后？

粒保濟丸

其實爾晴想利用皇后做咩

因為嬲傅恒所以想害鳩佢家姐？

皇貴妃同皇后地位先緊要

安宮牛王丸

皇貴妃先得一個

貴妃位唔係得一個咩？

貴妃好似有兩個

兩個呀

皇后個身體絕對唔岩生仔 真係分分鐘一屍兩命

屌你老母爾晴

將來大把

屌，又想點呀

皇貴妃先係得一個

貴妃=雞

延禧之後一播廣告見到麥明詩 真係好撚樣衰

貴妃可以有兩個 依家有嫻貴妃同純貴妃
皇貴妃先得一個

唔關事 佢唔係因為生仔而死

唔撚明皇后得罪佢乜 點解最後佢都要迫皇后上絕路

但其實佢都靚呀 我覺得

就算唔講粒藥
專登講埋晒d人地最傷既野、下下觸動人既要害
有心比說話對方聽，令人諗起返晒d傷心不幸回憶
對一個有恩於自己既人，做到咁絕已經夠晒仆街

不了 個樣好怪同老樣

你令我萬分噁心 都幾hurt

得孆絡做左皇貴妃

咪撚劇透啦

利申：爾晴害死佢, 只係其他方法

嫻妃同純妃聯手
皇后邊夠玩
仲要爾晴助攻
無估錯瓔珞又將會唔知做錯d咩搞到唔係皇后身邊

妒忌櫻珞

明玉唔識阻止架？

乜料呀

仆街賤西
咁撚有效自己食啦

明玉豬隊友點阻

明玉到劇終一刻都係收收埋埋嘅人

明玉真係廢

幾cute都無撚用

屌爾晴仆街啦

唔係 阿佘做

性格如此

爾睛快d死啦屌

有皇后既時候好小有皇貴妃

明玉呢D係吉祥物來
賣下萌就算

粒野原來係真野

一向架啦，但起碼蠢唔係奸

以呢套劇既玩法
瓔珞只要係到皇后一定唔洗死

嫻貴妃都係升左做皇貴妃一陣就封做繼后

爾晴之後會比邊個中出？

呀佘係做左繼皇后

皇上原來係關心皇后

嫻妃太奸

皇上時裝LOOK真係好大陸味

愛新覺羅弘曆

真係慘，皇后次次都硬食

吹得太勁

係真愛

永瑢實史長唔長命

好似就2個月

佢諗野諗得好遠 能力就無法啦 宮女可以做到乜

我都好想抱住皇后

呢出野落雨=扑野

好似20個月
睇wiki

唉 唉 唉 黎啦黎啦

落雨喎，係咪扑完野

爾晴立大功

屌爾晴個樣

依家皇后幾多歲

純妃嗰次都係

Yes

哇爾晴個樣

話生就生

一扑野就有左

八婆

爾晴個樣真係好仆街

皇上d精有角

自膠 想打2年

中出即得

爾晴邊度搵個生仔秘方黎

傅恒又係廢
比自己老婆亂咁搞是非